又係我拎晒老豆d退休金買野 不過係買熊

買左20手69096 平均價0.440 快d上呀熊熊

即刻插窩師兄

冇事既 續前兩日跌勢 收市前沽壓大 希望去到470 靠你喇熊熊

講大話知唔知會點

反手